大麻一下就幫個柏金遜患者變返似正常人

呢隻植物本來係好岩佢地等佢地過返d正常生活, 因為d人亂用結果比人管制哂

呢個就係社會主流玩法

過去有許多研究大麻與精神疾病的關連。根據最新一項研究發現，精神分裂症患者，吸食大麻的機率及風險都比一般人還要高。

日前荷蘭奈梅亨大學（Radboud University）的科學家完成一項研究。他們檢視逾18萬人的基因資料，樣本來自英國生物樣本庫（UK Biobank）、基因技術公司「23andME」等。研究結果發現，吸食大麻與35種基因相關，其中以「CADM2」基因的連結最強。研究結果刊登於《自然-神經科學》（Nature Neuroscience）期刊。

手震係因為毒引起

*癮

好彩個阿伯唔係住係香港

smoke weed everyday

大麻係有藥用價值，大麻素可以刺激分泌多巴胺。但無事吸得多係會變痴線佬
正如喝咳藥水